一名英國抵港旅客未能轉機 堅持留在香港機場

【Now新聞台】機管局指一名旅客由英國抵港，因無法轉機往內地，並拒絕航空公司安排，返回出發地，在香港機場滯留多日。

機管局本月14日收到通知，英航沒有按照規定，將一名有意由香港轉機往內地的乘客接載來港，但由於香港機場現時沒有提供轉機前往內地的服務，該名旅客拒絕航空公司安排，返回出發地。

旅客自稱有長期病患，但拒絕送院及堅持留在機場，航空公司為該旅客提供餐飲及毛氈，機管局已通知相關政府部門。

機管局指，現時仍有數名乘客滯留，他們全部在隔離區等候，避免與其它旅客及員工接觸，衞生署則指與機管局建立機制處理滯留旅客，安排他們採集深喉唾液樣本作病毒檢測。

你走啦 我唔想搞大佢

長期病患唔想送院
你想死死遠d
唔好係機場

送返佢去支那啦

賴死唔肯走
抓佢坐監
告延期逗留

人地就係想去支那

咁佢入香港境做乜

送番支國盞有引批蝗過晒黎

機場客運站

就係本來想轉機去支那

吳京呢?

內地婦英國抵港滯留機場15天
中聯辦：一國兩制港人治港，我們不好插手

上機前講明轉唔到機

上次機管局犯法違例放班人經香港過境
俾人投訴完之後而家收斂咗啲

野蠻人
200萬人抗議無回應
千幾人 就破例送走人
唔岩規矩

除左支那自己投訴中國人返中國，仲有咩人會投訴？

大陸人

冇入境，轉唔到機一直留嚮禁區

逼佢遣返原出發地

飛去支國一班機都無？

入原出發地要14日隔離，但佢passport淨係可以俾佢留7日，所以原出發地唔收佢

原出發地唔收
就要香港機場接收？

你logic錯
應該原出發地”英國”同支那passport國deal

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

正確 其實成件事唔關香港事
擺香港上檯

英國已經當香港係大陸境，

你估人地覺得香港政府同大陸仲係唔同呀